原來號稱連續22日無本地感染個案既中華人民共和國剛剛又送左五單確診俾南韓

至今已經23單

係武漢肺炎呀

唔喺支那病發就當無

Seed

好有說服力
有動感 有質感

人地可能係打咗支苗啫，
沒事兒，沒事兒，
相信黨

有冇source? 想share

留名等睇秋官俾人拉告癲覆國家安全

就算病發

醫生唔寫武漢肺炎, 叫中醫寫「風寒」

一樣 0 CASE

韓文我唔識睇
中文無人報

之前仲日日笑台灣輸出外國 結果全部false positive

而家自己中回力鏢

不過真positive

你唔識睇又點知佢報乜？

識少少韓文，有錯請插

應該係話中國雖然話自己已經22日0本土，但最近有5個中國黎既人確診

pincong微博reddit都有人講緊

人哋有健康碼㗎喎，點會出事?

除非專登

Lm